\classdescription{Stylesheet}
{
	Das Stylesheet wird vom \type{StylesheetManager} erzeugt. Es parst die Stylesheetdatei und speichert intern die enthaltenen MapCSS-Regeln.
	Über das \type{Stylesheet} werden den \type{GeoObjects}, entsprechend den im MapCSS spezifierten Regeln, ihr Aussehen in Form eines \type{Style} zugeordnet.
}
{
\begin{signatures}
    \item[static Load(path : const string\&, data: Geodata*) : Stylesheet*]
		Erwartet einen Pfad zu einer Stylesheetdatei, parst diese und speichert die enthaltenen Regeln in ein neues \type{Stylesheet}-Objekt, das dann zurückgegeben wird.
    \item[match(nodeIDs : vector<int>*, wayIDs : vector<int>*, relIDs : vector<int>*, styleMap : RenderAttributes*)]
      Zu den übergebenen IDs wird jeweils das zugehörige \type{GeoObject} über \type{Geodata} erfragt. Anhand der gespeicherten MapCSS-Regeln wird dann festgestellt, wie das \type{GeoObject} aussehen soll.
	  Diese Informationen werden in den \type{RenderAttributes} gespeichert.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[data : Geodata*]
%         Referenz auf die Datenstruktur.
% \end{signatures}
% }
